用火唔係唔得

但係火係用來攻唔係用來守的
佢地放兩個彈過來你地散哂條防線有火都冇用
散啦be water

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

講左 岩岩條火線有毛用

火係用來守的